**Instruções para o build da aplicação**

1. Baixar os arquivos para alguma pasta do sistema
2. Utilizar algum certificado HTTPS(no meu caso usei o ngrok) e gerar um certificado
3. Com o bot do telegram criado, usar o token gerado pelo telegram e definir o webhook para o link https
https://api.telegram.org/bot{token do bot}/setWebhook?url={url https criada com caminho para o caminho para o local em  que está o arquivo index.php}

Depois disso o bot do telegram estará funcionando e basta enviar a pergunta “Algum asteroide oferece perigo ao planeta Terra na data de hoje?” que ele ira dar a resposta.



Escolhi por não utilizar framework para este desafio por ser uma preferência minha para códigos mais simples e rápidos e não achar necessário todos os arquivos que iriam juntos, usei apenas um SDK para a conexão com telegram

Criei um bot com nome botApocalipse e token 714735262:AAH3V0cF3BU5vR-0fZNWhgCzJM424kWud10
Para caso queiram usar para teste.
